7-11 十蚊蝦餃 難食過紙巾

塊皮好似反轉左個避孕套

有冇咁難食吖屌你

避孕套反轉咗咩味

樓主好可疑

有d濕潤 但又硬硬地

蛋白汁

叮果款？ 熱點？

你點知的？